{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438690560/seosan-hello-hotel-seosan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699003107690&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316275524&selectedRatePlan=385737664&expediaPropertyId=76177830&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 헬로 호텔"
    },
    "text": "瑞山ハローホテル (서산 헬로 호텔)\n瑞山に位置する瑞山ハローホテルでは、快適で心地よい宿泊が楽しめます。 当ホテルはWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。 , ホテルサイズ : 44個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "瑞山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典はありますか？",
            "answer": "はい、WiFiとセルフ駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "44室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "20:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "満21歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックインの詳細をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室内で無料のWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定の喫煙エリアがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 340
    }
}